有間痴線公司 大廈中左肺炎都要人返工

大廈有清潔姐姐疑似中左肺炎
仲要啲員工返office做檢測
死都唔俾人wfh

係你啦X SOCIAL GROUP

咩嘢公司嚟？

推！

先屌鳩你先 學人開post 又唔敢講全名

真係有公司叫
X social group

Ok sorry

同層有人中咗 第二日深層清潔+同事驗完就照返工了

巴打我同你同一棟大廈
禮拜一又返工啦